泛民開記招啦, 得連登仔同FB支持者知道真相,其他人唔知,選擇果時人地當你地係奶共就等仆街啦

如題

屌

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

泛民開記招啦, 得連登仔同FB支持者知道真相,其他人唔知,選舉果時人地當你地係奶共就等仆街啦

見到個標題咁撚長

人地透過大氣電波屈鳩你地啵
你透過網絡解釋?
博食埋藍屍D票定點?